我想講

性格好又點？男人都係睇樣同波

樣好又點 轉頭又話冇新鮮感

唉 我已經對愛情冇哂憧憬 molamola 唔好搵到第二任架啦

有拖拍又點，到頭來咪又係咁

三樣都睇

真

所以咪一直都單身

但一定 樣先波第二

性格差都係唔得

點止呢 仲有腳

其實你係咪想講：有樣又有波 性格差咪做sp囉

全身上下最自豪就係對腳

性格差仲做sp 唔驚畀佢屈強姦？